杯葛日本呀！唔好話做唔到！唔好搵藉口！

奶共呀喂

推

On9唔知推嚟做乜